Spis.
 
Nejhoří den mého žívota byl dnes, 1<.> března 2010, Protože:
 
Probudil jsem se v 7:50, můj studium začíná v 8:30 a učitelka nutí opozdlice napsat spis o mém nejhorším dní.  Určite njsem neměl snídaní, protože jsem si uspěl si obleknut kalhoty, tričko a bundu.  Když jsem jel autobusem – dostal jsem do automobilové dopravy.  Pak jsem čekal na vlak v metrě až 10 minut.  Kdy jsem šel od metra ve školu – začalo přít dnes počasí byla špatná jak celý můj den.  Přišel jsem na skovlu trochu pozdejí než potřebují a dostal jsem ten spis.  Teď pišu ho a doufam, že ne zaspím zítra, protože jednoho nejhoršího dní v mém zivotě mě stačilo.
